let questions = [
    {
        numb:1,
        question:"Theo bảng số liệu, nhận xét nào sau đây đúng khi so sánh tổng dự trữ quốc tế của một số quốc gia năm 2020 với năm 2015?",
        answer:"Thái Lan tăng chậm hơn Việt Nam.",
        options:[
            "Việt Nam tăng chậm hơn In-đô-nê-xi-a.",
            "In-đô-nê-xi-a tăng nhanh hơn Lào.",
            "Thái Lan tăng chậm hơn Việt Nam.",
            "Lào tăng nhanh hơn Thái Lan.",
        ]
    },
    {
        numb:2,
        question:"Căn cứ vào Atlat Địa lí Việt Nam trang Khí hậu, cho biết trong các trạm khí tượng sau đây, trạm nào có nhiệt độ tháng XII cao nhất?",
        answer:"Cần Thơ",
        options:[
            "Sa Pa",
            "Lạng Sơn",
            "Cần Thơ",
            "Điện Biên Phủ",
        ]
    },
    {
        numb:3,
        question:"Căn cứ vào Atlat Địa lí Việt Nam trang Các ngành công nghiệp trọng điểm, cho biết nhà máy nhiệt điện nào có công suất lớn nhất trong các nhà máy sau đây?",
        answer:"Phả Lại",
        options:[
            "Ninh Bình",
            "Na Dương",
            "Uông Bí",
            "Phả Lại",
        ]
    },
    {
        numb:4,
        question:"Than đá là sản phẩm của ngành công nghiệp",
        answer:"Năng lượng",
        options:[
            "Hóa chất",
            "Cơ khí",
            "Năng lượng",
            "Luyện kim",
        ]
    },
    {
        numb:5,
        question:"Căn cứ vào Atlat Địa lí Việt Nam trang Kinh tế chung, cho biết khu kinh tế ven biển nào sau đây thuộc Đồng bằng sông Cửu Long?",
        answer:"Năm Căn.",
        options:[
            "Vân Phong.",
            "Dung Quất.",
            "Nhơn Hội.",
            "Năm Căn.",
        ]
    },
    {
        numb:6,
        question:"Căn cứ vào Atlat Địa lí Việt Nam trang Vùng Đông Nam Bộ, Vùng Đồng bằng sông Cửu Long, cho biết tỉnh nào sau đây có cửa sông đổ ra biển?",
        answer:"Trà Vinh.",
        options:[
            "Đồng Tháp.",
            "Trà Vinh.",
            "Hậu Giang.",
            "An Giang.",
        ]
    },
    {
        numb:7,
        question:"Căn cứ vào Atlat Địa lí Việt Nam trang Các hệ thống sông, cho biết sông nào sau đây đổ ra Biển Đông qua cửa Tùng?",
        answer:"Sông Bến Hải.",
        options:[
            "Sông Bến Hải.",            
            "Sông Thu Bồn.",
            "Sông Ba.",
            "Sông Gianh.",
        ]
    },
    {
        numb:8,
        question:"Công nghiệp của nước ta hiện nay",
        answer:"Phân bố nhiều nơi.",
        options:[
            "Chỉ có ở ven biển.",            
            "Phân bố nhiều nơi.",
            "Tập trung ở núi cao.",
            "Ít loại sản phẩm.",
        ]
    },
    {
        numb:9,
        question:"Cây công nghiệp hàng năm được phát triển ở Đông Nam Bộ là",
        answer:"Đậu tương",
        options:[
            "Cói",            
            "Đậu tương",
            "Day",
            "Lúa gạo",
        ]
    },
    {
        numb:10,
        question:"Căn cứ vào Atlat Địa lí Việt Nam trang Vùng Duyên Hải Nam Trung Bộ, Vùng Tây Nguyên, cho biết hồ nào sau đây thuộc Tây Nguyên?",
        answer:"Biển Hồ.",
        options:[
            "Biển Lạc.",            
            "Hồ Phú Ninh.",
            "Biển Hồ.",
            "Hồ Sông Hinh.",
        ]
    },
    /*
    {
        numb:1,
        question:"",
        answer:"",
        options:[
            "",
            "",
            "",
            "",
        ]
    },
    */
];